本港今日再創確診新低 只新增3宗中國肺炎確診個案！

恐懼撚不願面對既事實

可以去唱K，Yeah

疫情完左

口罩都唔洗戴

即係6月前搞掂？

ok diu u

五月前應該

冇事了，冇事了。。。不用口罩了吧

勝利，又贏一仗

唔洗搶口罩lu

真唔真

疫情受高度控制，加上周末（尤其星期六）天氣又唔錯，到時又有好多人出動行山、聚餐和踩單車

又可以打邊爐了

完了吧

大家準備好6月出來踢埋下半場

拉

香港人俾啲掌聲自己

好

搞店

連開細咁多鋪
病冇咁邪呀

大家可以出街啦

說好的攬炒呢？

林鄭6點見記者
係咪復工復課啦？

可以去日本未

meanwhile in singapore...

4月內無事啦

好快可以出街可以食野可以飲酒
下星期全民復工復課

不過港共依然唔會比4個以上非藍絲聚集 依然日日掃黃店 政府補貼只批藍店

攬炒正式失敗

冇home office 了

幾時停過工

好啊 去打邊爐

er....

口罩炒家：

班港豬又夠鐘出黎玩

在刁腫的英明領導下
全国疫情取得全面勝利了
香港都好快＂清零＂
可以復工復產了

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

想比dse考姐

應承我, 只要仲有1宗都唔好出街

未來14日先係關鍵

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

未來14天是關鍵

下星期可以返工返學了 連口罩都唔洗戴

K Buffet

因為佢哋想繼續wfh
唯有喺咁帶風向

唱k打邊爐睇戲

攬炒失敗

疫情已完睇怕今個星期都沒咩大單野爆

我啲口罩都未用哂

炒口罩果d

三日之後歸零

岩岩咁多人行山, 之後就社區大爆發

放完假驗翻多就

少果陣就話政府報細數
多果陣就話講左會爆

港共診所同私家今日先開翻

疫情完唔完都無意思
佢個禁聚令玩多幾年搞鳩你黃店都仲得

未來十四日就大爆發

好野~~ 支持柒婆開關比大陸人來港消費
港豬已經天不怕地不怕啦

全部同我出街打邊爐

至少睇一個禮拜既數據先好話受控啦
之前又話係因為假期驗少左 所以先少左人確診

頂會唔會係開返曬啲關口？

xinjiapo

要病人自己去檢測先得 要知道有D人知道自己中了都唔會去醫院
唔好因為一日的data 就放鬆

應該搞返個支持22條立法運動

林鄭：22條只是憲制性條文，並無要求本地立法

5月復課，下星期全面復工，正式宣布連登攬炒計劃失敗

monkeypore

疫情議員，我話嘅

政府應該宣布全面取消限制人群措施
最起碼都要重開健身中心和戲院

終於贏咗喇

中國網民: 中國仲安全過香港

政府目前檢測率得1.7%
咁今日個3宗
其實實際應該係：
3/1.7% = 176 先合理

攬炒派要輸了.....😞

跟住果14日

追唔撚到支那坡啦

光復香港again

袁燈出來燈多幾次 疫情可以完結

唔戴
身體健康
年年有今日
相信我地政府

睇下佢幾時佢公佈考dse
同公務員復工

復活節好多人出去
一定大爆發！

入考場播毒，整死曬啲準大學生？

個數字越黎越假

係呢個因素多就會半夜報

睇夜期，唔係~睇今晚

支國已經解封，好多冇病徵生化支已經周街走
好快班生化支會接力爆第三波

你要等外國都無埋先解得
除非真係完全封關
但林鄭唔會咁做

期待左好耐啦

佢話5月開丫嘛

其實而家只有自己去檢則了
無可能逐個屋企檢查

檢測

最好就捱多14日

14日內爆升

支那已經開始唔比人出境，特別係港澳以外嘅國家，逐步沒收護照、港澳通行證等等，目的係唔想資金外流，方便遲啲徵用支那人啲錢！

過幾日應該又會多返

同大陸數字一樣

要止蝕口罩了

驚政府借啲意繼續延續抗疫政策

多謝大家支持全民抗疫
我屌晒呢班口話攬炒 但只想人死嘅廢物

I am ready!

點會禁快完個疫情，早幾日復活節假d人先湧曬去西貢同離島想唔爆第二波疫情都係好難下

出黎？
四個即票控
蒙面又即拉
出黎入監獄？

一定係啦
而家個數明顯係假
復工就變第二爆
好似而家大陸咁

假的假的！

唔知 口罩個價跌幾多

到底係未好多人中左無病徵?無TEST炸其實

英超可以開番了

現家都要自己去醫院test
無病徵就算 但是有D人有病徵都唔會去test

遊水，行山，野餐，拜山

緊係幫港澳辦口同鬧公民黨

至少連續14日先啦

無事lu 又可以食牛雜同唱K

咁樣完班人又衝晒岀黎happy 跟住又多左人確診 不停loop

可以去鬥波，yeah

既然政府淨係針對藍店, 係咪可以乘機利用呢點令黑警 感染肺炎?

DSE預期開考唔會取消

可以去行山，yeah

要28日都0先可以話控制到

5月通關

要幾日0先得 得一日0都可能出事

Skr skr 吾洗带口罩了 可以出街玩了 真开心

大陸身都掃晒d人出院開工
大陸到而家都開唔到工

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

會有第二波

政府門診、私家診所深喉唾液樣本要第二朝自己取樣交回
我諗最快都要聽日中午衛生署先會去門診收樣本瓶
送去化驗又要等幾個鐘
所以對外公佈確診應該要等到星期四簡報會

我覺得佢反而唔敢報假 仲有九月要玩 佢依家玩假仆左街 阿爺都保佢唔住

急不及待出黎打飛機

唔係話唔信醫護
但係連西方世界做得最好嘅紐西蘭
未有個案時已經鎖支那
好早就鎖全世界 係數百單時已經提早封城禁外出
依家先係跌返落每日升十幾二十單
香港週末仲係人逼人去玩竟然先係3宗
係咪檢測唔夠咋

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

沒事兒

因為我地全民外科口罩，佢地唔係

長假期
少咗測試啫

Nz係衰伊朗移民

希望你地咁做炒返高個確眕數字
順便中埋肺炎

坡狗呢

我喺度諗會唔會係特登壓低個確診數字（希望唔好）
目的係比DSE啲學生去考試
之前仲新增幾百單 而呢幾日突然少咗好多
始終數字低左 冇咁人心惶惶 （希望係我諗多咗）
反正數字呢依家野都係醫館局報出嚟

skr 係老母
吾你老母
开你老母

死全家啦你 支那仔

完來拍手唱歌抗疫係work架

係咪可以resume抗爭了?

開單

個病咁垃圾

無病徵 唔帶罩中左都唔知咩事

可以玩了

渣ga

去街食飯睇戲Li

之後果14日又黎料信唔信？
個個復活節出去玩
中左焦未知姐

莫華倫個樣有啲似車厘龜

只要唔係藍高音就無問題

你Up乜9？

但都係去唔倒旅行=香港人末日

因為要考dse 所以呢幾日報細數？！

民陣會唔會再搞大遊行

紅日唔夠人手姐
聽日就出報告啦

香港搞掂冇用
要成個世界都控制到先得！

沒事啦 沒事啦，大大把打落袁國勇度

香港人 世界第一

香港最嚴重果陣都係一日新增幾十宗。幾百宗係講緊1星期嘅數。
有人中招你估周圍d人唔講？依家每日新增先得果幾宗，大把人𥄫住個公佈名單。你話瀨咗嘢唔喺名單入面，d親朋戚友同事留意唔到嘅可能性會有幾大？
唔係話依家可以鬆懈，但都搞咗幾個月，識驚嘅就唔會今時今日先俾你點醒。唔好咩都陰謀論咩都要誇張10倍，日日咁講你只會搞到一般人都麻木晒，狼來了第時真係有事就麻煩。

何栢良今早（13日）在電台節目表示，近日確診個案下跌，其中本地感染個案方面，過去幾日只有單位數，是因為在公眾假期進行的病毒檢測大約只有400個，較平日的1,000個為少，因此有待假期過後一星期，才反映假期有沒有本地傳播。他呼籲市民繼續保持高度戒備，要戴口罩和保持社交距離。

啲個案數字少咗 啲人就無咁緊張開始鬆懈照舊出街玩 咁樣最易搞到反彈上升 咁先仆街

Block7你個on9仔！YaHooo

Block柒你個on9仔！YaHooo

社區好大機會有隱形病者
而家可能只係多人留喺屋企 戴口罩先冇傳染
當唔戴口罩就可能爆發性增加

另外隻病毒係有機會復發
現時己經出院既係有機會再病發然後傳染人

即使28日冇人受感染
都唔代表冇事

封哂關咪日日個位數囉屌你老母
一早肯封唔使過千，使撚停工停課咩

政府應該宣布全面取消限制人群措施

早一個月其實已經完咗喇

...

已經打左幾日邊爐
傻鳩先驚呢個垃圾肺炎

相信我地政府
他朝早落地府

monkey see monkey errr

仲等6月
4月尾就應該開波